[
    {
        "randomId": 709
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Akanyamasyo",
            "option_2": "Ubwoya bw'inka",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Umuheto n'umwambi",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akari inyuma ya Ndiza urakazi",
            "option_1": "Umwana w'uruhinja",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Indabo z'amashaza",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Akanyana mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Umuzi w'urutare",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    }
]